黑警阻止救護抬受傷示威者單嘢點樣？

有線新聞cut撚左救護比黑警趕返上救護車再駛走